En utilisant la figure ci-dessous~:
\begin{multicols}{2}
  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}[scale=0.8,every label/.style={font=\scriptsize}]
      \coordinate[label=above:$A$] (A) at (0, 0);
      \coordinate[label=above left:$B$] (B) at (32:4cm);
      \coordinate[label=above:$C$] (C) at (0.5,-1.5);
      \coordinate[label=above:$D$] (D) at ($(C)+(5,0.5)$);
      \coordinate[label=left:$E$] (E) at (1.5, 2);
      \coordinate[label=above right:$F$] (F) at ($(C)+(3,-0.8)$);
      \coordinate[label=above:$G$] (G) at (intersection of A--B and E--F);
      \coordinate[label=above right:$H$] (H) at (intersection of C--D and E--F);
      \foreach \pA/\pB in {A/B,C/D,E/F} \draw[thick,black,shorten >=-6mm,shorten <=-6mm] (\pA) -- (\pB);
      \foreach \p in {A,...,F} \node[cross=2pt] at (\p) {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\columnbreak
  \begin{enumerate}\doublespacing
    \item Donner le nom de deux angles opposés par le sommet~:
    
    \pointilles
    \item Donner le nom de deux angles alternes-internes~:
    
    \pointilles
    \item Donner le nom de deux angles correspondants~:
    
    \pointilles
  \end{enumerate}
\end{multicols}